[緊急呼籲] 請去金鐘以外地方

不要再留金鐘
不要再留金鐘
不要再留金鐘
點解汲取咗咁多教訓都要入金鐘

銅鑼灣又好
中環堆寫字樓又好
西環又好

不要再去金鐘，如果唔係傷亡慘重呀

我無野講

push

光復香港

時代革命

[突發][緊急行動]行完之後點？

推

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得

金鐘有人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

出中環！
終點係中環終審法院

我要見律師

Be water,勿去狗總。可以去下亞、西環

pish

Push

推 銅鑼灣勇

推 唔好再佔金鐘喇

去禮賓府啦

拜託冷氣軍師今晚唔好再搞散場仗！

光復香港，時代革命

西環西環西環

Be water

sing hallelujah to the lord

宜家金鐘班人洗濕咗個頭，冇可能走

一大堆人係大家樂門口叫人過政總方向

請善用起底功能

金鐘 小心有詐

人哋set好晒砲台等緊你，轉場啦

P牌巴，我都係提出個建議啫，無話唔俾大家去

同埋唔鐘意金鐘點解要返屋企
都話有好多地方可以去

set好鐵馬好走啦

轉場！！！

轉場

光復香港 時代革命

西環

點搞

我冇嘢講

點解咁耐都唔call哂所有人圍林鄭

有cam 義士快啲轉陣地

I have nothing to say

真 我有frd親戚係警察 已經呼籲唔好去金鐘！！！

唔好去金鐘

不做留守兒童 不做灰姑娘

如水阿屌

Pish

推，去中環

推比現場既人知

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

Push
Also air drop to frontline

推 反方向

推到見到

我要投訴你！

對付怪物的戰略分析（勇武回合）
首先對付對手，要知道佢地同我地優劣之處先講戰略
你打機都要喇！何況打怪？！
怪優勢：
好明顯佢地唔會再怕你衝！
你見佢出左兩米水馬（有清有好方法對付）
[香港online攻略討論] 諗到新方法應該如何對付催淚彈同兩米水馬

又傳出有水車（無得打）
[721置頂] 警犬部署分析

你就知佢對金鐘守住各要點係志在必得，而且亦會從其他地方調怪去守<—即係其他地方唔會夠人，我地要好好利用！加上我地星期日會佔用港島唔少地方主要幹道，我地要係呢兩件事大造文章！
小結：佢地唔怕你衝金鐘，只怕你唔衝！
(To be honest, 本人非常appreciate出面咁多位巴絲諗方法將我地同怪個戰鬥力拉近，但奈何從來守係易過攻，防守加遊擊容易過主攻！籍著路面同地鐵線去拉長戰線，而且怪一定會係金鐘駐重兵，實力差太遠一定慘敗！即使同實力，你攻比守更難，主動權地形武器全敗，孫子韓信再世都輸，不斷落去勇武派數量只會有減無增！要留住有生之力，不在乎一地一池嘅得失！頂唔到就走！）
［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

咁就帶出怪劣勢：你地唔衝金鐘，佢地無得進攻型防守，仲要浪費體力同時間！
就等於去怪物老巢打怪，屌！佢地形又熟又有得死守同補血！你只要一退得唔好！你衝幾多都係送頭！況且呢個game無限時！唔需要呢個回合打贏！把握一次機會就夠！
你會諗？屌唔同出完黎就散？
無錯重點就係散！
有散先有聚！BE WATER! 要流動！要睇情況！去其他server玩！全部都係我地僅餘優勢！
唔明？屌你地見到佢地齊裝齊車又請君入甕咁引你去衝金鐘！你咪散去其他地方玩同食飯囉咁！
咁去邊個server同點玩？
調頭搭地鐵去近地鐵商場歎冷氣食飯追新聞啦梗係！地鐵沿線大把商場cater大家，係個度玩！係個度傾！係個度發夢同打online game！睇環境邊個server最弱就去邊！要班怪等你決定！拎番主動權！

之後再點做同去邊個server打怪就要追post喇！唔好唔記得fact check! 到時遠離金鐘，去其他server eg旺角食糖水！佢地無時間亦唔夠怪組織防線！只要有人ready，每個人都係物資站，每個都可以有進有退！試想每個鐵沿線商場都有一班人打機！ 只要邊度有班怪組織，就轉場！要佢地疲於奔命！怪想調兵都好難，保守少少一百萬人出去，五十萬係街，五十萬係各大商場等，到時就變成你守佢攻！新城市之役點解形勢好過之前就係咁解！怪係唔容許有人集結，佢每次都要去清場！假如佢地真係咁on9離開老巢，到時搭地鐵番金鐘亦可！佢地用港島主幹道一定慢！

繼續行呀

金鐘好伏，去中環！

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

推推推推推推

中環

push ar

推！

散！去中環

CCTVB 係咁影住警總同金鐘。
話左唔去金鐘、警總依d一早set定陷阱既地方嫁啦
成班人比半人半鬼帶去水炮發射口。。。

我唔係叫唔好留
係唔好金鐘呀大佬

中環要人 !

推推推

推爆佢

光復香港
時代革命

差你一個！！！！！！！

推，現場自己决定，不流血！不流血！不流血！有命先可以抗爭！

推 be water

pusj

1724 添華道
設有大量水馬，後方有大批手持有盾牌，頭盔貼有反光貼紙的警員戒備 。
#立場

中環啦

蘋果LIVE
政總外有催淚水/顏色水+水喉

推，小心

無話説, 打道回府！

中環終審法院

現場時現場決定

推到現場見到

對家次次都係金鐘打到仆街，唔好再去金鐘送頭
香城online仲有好多地方打怪，中環好銅鑼灣好，總之唔好去金鐘

金鐘有伏，有cam係人都知！可以鼓勵人去其他地方！

叫佢地走！Be water!

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

可能係鬼！

終審法院一帶全部賓賓

有人話添華道水馬入面有水炮車 拉緊喉

fact check唔到
大家小心

推，不能去！

走，去中環

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

走！

離開金鐘啦

17:32 夏慤道 + 警總現場

金鐘地理冇外國人. 我地要去多外國人地方.

P

換場 金鐘伏太多
盡快通知全世界嘅巴絲打

搵人去叫啦
狂咁叫人入煲底做乜9

再推，金鐘好伏！

已有人向中環方向行緊

去cwb

禮賓府或者中聯辦

西環啦屌

前線會決定

中環啦gogogo

中環，總之唔好留金鐘!

西環啦

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

去金鐘=送頭

終審見

光復香港時代革命香港建國

Push 去緊中環

離開金鐘呀！！！

政總好有可能出有色水，唔好留係果到
繼續去中環，佢地準備有色水都無用除非條喉有咁長

千其唔好金鐘開打

幫推

唔好留係金鐘食放題

金鐘太多伏 口傳叫啲巴絲換場打過

有伏呀

屌咪喺前線囉冇人郁架

Push!

金鐘仲要人個啲係咪戇鳩架？
講左中環囉

先去中環再定奪

傳出去
捉手足走！

去中環

一定係建築物

尖咀

請君入甕
轉場啦

be water

推中環

推，勿留金鐘

去中環呀

冷靜嘅頭腦令事半功倍，有天時，有人和，而地利喺邊？

現場事現場決定，各位手足，Be Water！

Push!!!

金鐘

勿留金鐘

兵分兩路?

不要留在金鐘

咁多人講中環，做左野未呀

唔好送頭呀 中環啦

想去禮賓就上山
想去中聯辦就過西環

自己決定
兄弟爬山！

唔好再咁留戀夏愨道啦

人手置頂

去金鐘以外嘅地方

中環呀

金鐘以外都得 一齊叫巴絲打轉場走呀

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

而家出既話去邊到好

強烈譴責警方擅離職守

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

推啊

要一齊開條路去中環先有人會跟

真係唔好係金鐘

推！！唔好留戀夏愨道啊！！
離開金鐘！！係金鐘開過咁都次波都唔知咩料？！

不留金鐘

參與法輪功遊行嘅人仕請緊記西環係終點

中環終審等！
對出休憩處記者已經等左好耐

有冇巴絲已經喺中環?

叫人一齊走呀 有cam係人面識辨攪炒嫁
轉場打過渣唔係散水

快去金鐘以外嘅地方

中環面環

sogo外開咪呼籲人地去金鐘

又金鐘

我無野講！唔好留金鐘！

see u all in Central HongKongers Assemble

去中聯辦啦

be water!!!金鐘地勢不利，轉戰其他位置啦

銅鑼灣 SOGO 叫緊自行考慮去金鐘

呢到叫冇用
去前線

嗌咪果個好似係曾建超

去中環！
咪留金鐘！咪圍警總！

金鐘巴打1直接口傳叫人去中環

今鑊佔領中環

煲底好多人有冇人係附近勸下佢地？

推爆你

中連扮,泥崩苦？
集中兵力、兵分兩路？
兵分兩路嘅話要唔要協調下點分配兵力?

西環啦 圍傀儡政府有屁用咩

BE WATER 早啲散水

千祈唔好去中環呀. 我幾百萬貨, 聽日開唔到市點算

邊度都好唔好留金鐘

唔留金鐘去邊先？

大家飲多啲水丫，我冇野講

721

走啦，唔好留係金鐘

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

我冇野講

金鐘好多人上緊gear

不要再留金鐘
不要再留金鐘
不要再留金鐘

六點去中信開會！！！

唔好留戀金鐘My Fd

金鐘有人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

佢地涼緊冷氣準備夜啲做野 金鐘站好有可能封站
be water 唔需要硬碰

走呀走呀走呀
中環西環 cwb 總知唔好金鐘

【即時】(17:55) 中環大會堂外，由金鐘步行往中環的示威者，已佔據全段干諾道中。

Be water

克警以大量響政總佈防

係啊 去中環

屌 Sogo門口叫曬咪叫人去金鐘

金鐘送頭

中環！

叫人唔好留金鐘都負皮
不如你話我知有邊次金鐘清場係唔成功㗎

進軍中環

巴打口傳叫去中環 唔洗理啲咪

中環

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

去元朗ok?

前線自己睇路

Be water 要散開

PISHHHHHHHHHHHHHH

因為真係唔好去金鐘囉

中環等 光復香港

鬼先今日叫你去金鍾！

金鐘唔好留！

Be water 散開
今日一個都唔可以比人捉到
裝備遠遠唔夠你頂一分鐘 醒目今日就早散

置地廣場保安話即將閂出口 只剩一個出口
舖頭提早收工

利申: 依家喺度返緊工

設死線要求回應 設死線要求回應 設死線要求回應 唔好白行

中環要人

小心呀，警犬唔岀搵人岀

金鐘好多狗！請去中環！

up

金鐘大伏阿 經過好喇 唔好留守

話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪

香港人加油!! 一輸就冇架啦!!
一輸, 就連自由、人權、飯碗、港元甚至生命安全都輸埋架啦!!!
唔想去集中營、被勞改? 香港人出來吧!!!

中環終審

光復香港，時代革命！